岩岩清左倉成個人鬆哂

屌你老母 放哂先黎升

岩你老母，抵Q死

升小小引人追貨再沽

會唔會堅升

話咁快就轉燈

又話鬆晒

一升就硬哂

多數一追就又蟹返 散戶心理

一放又升過

又跌啦 好彩無追 成個人鬆番哂

提提你, 燈已轉, 你可以安心

無追就升

跌緊

升返
輕鬆哂

升緊

上轉 27900 放剩月供倉 即刻訓好左，又靚仔左

撚狗市

心

鬆完又緊，緊完又髮，好過搞野

係 好撚刺激
揸住6球牛倉 成朝俾佢撚黎撚去
心情大上大落

睇完啦仆街仔

其實放左係好事黎